有無人對女人完全無興趣...

點講呢..唔係幾岩自己口味..

身邊d朋友係咁叫自己試..

青春期果陣食左件...

真係唔係幾岩key

HEHE?

係 由細到大淨係鐘意打女人

從那天起你戀上你左手
從那天起你討厭你右手

Gay

打女人

對男人呢？

THIS

屌

打夠十個

年齡愈黎愈大會覺得其實都係...
所以需求會愈黎愈小，
做多啲自己鐘意做既事會更加好

女人不打不聽話

12歲睇破紅塵

女人用黎錫 你班平安谷既男人

咁你都係係你老母個閪度捐出黎 本身已經污糟 仲怕乜

我

對女人無興趣
對女仔有興趣

利申:講笑

咪係…唔岩feel點食
成日叫人食左先 呢d咪損友囉